一人一個最想收到既聖誕禮物

我講先！
我想收到五大訴求，獨立「調查」委員會，解散警隊...
被捕既，「自殺」既，失蹤既手足可以返屋企。
係咪太貪心？

其他物質已經好難令我開心，
只有點完票開心左一日。

香港獨立

天滅中共

革命成功

光復左嘅香港

黑警死全家

可摸以貪心啲要五件聖誕禮物

五大訴求

可以

想樓主願望成真

林鄭收皮

所有真相 希望去世手足安安樂樂

唉 好耐冇試過想收禮物 同你地一樣

五大訴求，真正港人治港!!所有真相出晒黎，離去既手足得到安息‧同意，手足所說，無物質既禮物比香港人勝利更值得開心!!

想要一個光復左嘅香港

鄧炳強個頭

花復香港

聖誕小願望
黑警冚家亡

小熊維尼

成立獨立調查委員會

By the way 借位宣傳下個app

香港地投票 - 黎投票吧！

當然係天滅中共 全黨死清光

屌完踢落床既女友

承你貴言